【六合彩】今期有冇人知點買0.7注？

我淨係知道六合彩一係十蚊注，一係五蚊注…
見今期六合彩，二獎，三獎都有0.7注中，有冇人知道點樣買？

以前買落有$2注